［求教］掃完毒用唔到chrome

話說部機掃到有毒，重新開機隔離左之後就用唔到chrome,一開空白一片，右下彈左句「site_intercept search」，諗住剷左再裝過，但點禁個安裝檔都冇反應
用其他browser係上到網，所以連線冇問題

有冇巴打知咩事？萬分感激